你老味嚟M真係好辛苦

好彩我無子宮

你連女都無

但我有樂觀

你繼續，我屌女先

你愛佢就幫佢十個月唔嚟M

M到 ？